學校predict我英文得4 好灰...

好似一切努力都白費哂😔

predict姐
可能落場考得2
請保持正面

Predict無乜用
有朋友學校predict 5** 出去考得3
又有predict 2 出去考拎5**
學校唔作盡 當打飛機算 努力

諗吓點移民算啦😪

DSE不了

起樓主底啲post全部都垃圾嚟

Real

考ielts啦，dse得2，最後考ielts補返個5入最高學府

我中學中文肥佬 study leave 日日操卷 最後5*
好個啲科就hea讀 最後得4🤣

仲有時間 放心 有付出就有收穫

英文2變5**
偏差都幾大

學校pre 我中文作文搵1望2
最後5**

都係用學校卷predict 有春用咩

廿年前，我間中學又話升唔到中六。
最後咪又係上到。

掙氣呀！

HKU？‎

好 繼續操卷💪🏼

咁誇張😂 ‎

加油呀！我嗰陣predict中文作文得30幾分 出到去咪又5*

放心啦，predict呢啲野預測黎
勤力啲操卷溫書就無問題

但努力付出同收鑊唔係成正比嫁

外國大學會承認DSE成績😑

我會繼續努力

想拎5 😳

點解會升唔到？

廿年前，中五考會考前有mock exam 。咁都可以預測下既。
不過佢估唔到我當年追得返。(當年中四我尾三)

4唔係咩勁嘅分數
呢個分一直有幸運成分
落場考好大機會得2
唔好太睇少攞2嘅人
大家都識simple English
唔好幻想力太豐富

如果predict 你5**/5*
對英文理解高識文法同字多/講英文流度高半native
自己野自己知
就準確度高D

HKU咁勁😳

您個底應該好好👍🏼